港島綫 西營盤 來往 堅尼地城 停止服務

因應警方要求，由今晚8時起，港島綫列車服務只維持柴灣站至上環站(每3分鐘一班)，西營盤站、香港大學站和堅尼地城站列車服務暫停。0

Push

推

啲狗驚撚到

push